入黎講低你六合彩最多中幾隻字？

兩個半

十

3

5個字

六個半字

四個半

49隻全部中過哂

兩個字